Kingdom Come: Deliverance就黎出啦

13號出啦，會變做第二隻no man buy定係做下一隻witcher 3?

竟然有人講
由佢集資已留意，終於都出

希望冇伏

得第一身？

好想買，但又好似伏伏地

嗯,不過隻game可以打mod(包括第3身mod)

古代gta
正價都係3百蚊only
必買

推一推 睇左幾年都幾期待下

我至buy佢話成個世界都冇魔幻野
唔洗下下中古世界打魔龍
當佢騎砍咁頂住先

Btw steam update左有殘體字，冇繁體

堅正?
課金架喇

隻驚都吹左好多年下

Medieval role-player Kingdom Come: Deliverance launches tomorrow for PC, PlayStation 4 and Xbox One with a big day-one download.

We popped the PlayStation 4 disc in and were greeted with a 28.7GB download notification - although we haven't got an Xbox One copy to hand to try the same.

On Steam, we also got a 20GB download notification - although by the time it launches publicly tomorrow you may just be able to download a single, updated version there.

似堅野WO

香港都唔知有冇得賣

屌又要等到聽日收工

屌遲左5日開post, 岩岩上youtube先發現終於出黎, 由佢最初話mmo等到依家, 媽呀我好撚興奮呀

我諗聽日收工都無得玩, 要等星期12點(14號)先有得玩, 好撚想請假

未聽過但好似幾正，好似有ps4版香港有無得買？

psn見唔到有 隻game好似好冷門，有冇舖頭會入貨

唔通變熱門又一班game鋪炒, 之後跑堆廢尻出黎亂插咩

呢隻都幾期待
等佢出睇下twitch 再決定
唔多bug 就一戰
應該似騎馬砍殺

STEAM仲未得

見巴哈有人買左psn版
不過唔知邊個地區

呢隻有無實體

有實體
不過香港應該冇行貨

不過呢隻game pc版平成100之餘，重可以用殘體字隻頂住先

殘體不了

轉美區psn買算

忍唔住琴日睇左少少walkthrough,個開場玩左成兩個幾鍾先完

唔係掛

有伏味

Steam寫2月13日 release
入到比錢就2月14日

睇youtube d戰鬥 仲衰過m&b

等有第三人稱mod 出就即買
暈第一人稱

唔知主線有幾長
睇twitch d人玩好似都唔錯
戰鬥更加仔細 如果2個敵人真係好難贏

之前提過話大約50+小時
全清要100+

真實向喎大哥⋯⋯

其實m&b唔差而且好多小技巧
有玩佢對戰mode就知

Btw呢隻未到手玩唔個點，不評論

你睇下佢同ai隻揪 真係衰過

如果我係認同你就唔會咁講⋯⋯
個戰鬥系統係玩真實格劍，唔係騎砍以一擋百

講開
呢隻野要食飯飲水瞓覺

有冇結婚先 :p

只係話有成人情節

Btw steam有人問主角有冇得拎城堡，開發者話冇，主角要跟故事行，只係落難王帝嘅一隻兵

咁有d 對隻game打折扣
打機都唔可以做王夢

有得玩啦好似

係
頭先見到話1小時後開放

OFF TOPIC
騎砍二係死左去邊
無晒消息

Mb係好玩 但好撚假

玩爽，控兵，養成等等m&b真係無得輸，但係個戰鬥著甲＝無著

玩騎砍都係想玩成班人沖呀殺呀咁姐

利伸，多數點人沖自己係後面落order

岩呀，所以拎兩個完全一個相反既戰鬥系統比真係好撚on9

利申，我都係好鐘意企後排觀戰，控贏好有成就感
2會強化個控兵呢個真係天大喜訊

2可能要個孫燒比我

如果賣得希望佢有DLC補完啦

咁快今日已經出埋CODEX版

玩緊，暫時覺得個對話系統好煩，同親邊個講野都要LOAD一陣

個optimization點樣，一啲又話好，一啲又話差咁，好亂

Console版咪好，好似

steam 得74%好評

港版psn 係咪冇得賣

港版psn係咪唔會有架啦？

有得玩既巴打分享吓評價吖

係撚咁卡
970 8gb ram I5唔記得咩u
較中都卡到on9

好正常

正常你老味

電腦咁撚廢

玩左陣較翻低陰影就順翻哂
剩係玩完幫老豆買野 暫時黎講d角色都幾生動
但傾計要load幾秒真係好阻事
開鎖難撚過打交 可能呢方面用手制會好d
但根據for hornor經驗 呢種戰鬥用mouse會方便過手制
btw賭錢幾乎100%贏

講緊卡係一分鐘順之後卡住5秒
係唔夠玩就一分鐘都順唔到啦
下次可以自己試下先沖出黎
不過問題已經解決左了

點解決

最on9一定係save game要用道具
好肯定好快有mod可以輕鬆save
個設計根本反人類

第三人稱mod官方出？

較低陰影之後冇再卡過
當然可能係仲係新手村先冇事 以後有事再話你知

你咁好心機覆個弱智仔

玩到去左第2個城 唔做主線瘋狂偷野斬D守衛

仲難過DARK SOUL不過好有格劍FEEL好正

細節：會餓，會睏，可以自己用素材做東西吃吃喝喝，喝了存檔酒還會頭暈，買賣可以講價，NPC對玩家是一個自己的評價值，穿不同的衣服會影響人們對你的看法，血跡會讓跟NPC交流的時候更強硬，可以像上古一樣偷東西，潛行，犯罪了就有法警抓（聽說被抓了還會被丟進監獄），細節太多了，我想到一個是一個，回頭慢慢補，有點困了，先睡一波覺明天早晨繼續完善

冇你咁誇張
E1230v3 16gb ram 970

咩都冇set跟佢自動，大約40-60 FPS
同埋傾計我又唔覺要load好耐，係黑一黑畫面，我特登放返去ssd唔知關唔關事

同埋save唔係瞓覺都可以save咩？

由第一個城去第二個城途中，有冇人挑贏過D士兵

因為代入劇情問題，燥燥地想挑佢哋機，點知同第一隻士兵打過10次，都只係拮中佢一下

幾時有第三身呀

無呀唔岩你玩架喇走啦

以呢個gameplay , 3身好似好難打

傾計我時快時慢
上其他網話隻game好食ram

我1080ti開盡晒連60fps都無，玩4k仲大獲得20以下
依家焗用4k mon玩1080

強國已經有隨時ave既mod

個map好春大
大過巫師血與酒，細上古5小小

如果全部都唔洗load，一定大食

未睇 有冇話咩咩流派咁架 即係弓手 弩手 劍士之類

Pc多唔多bug

Steam 評有留言話係

不過我玩左個幾鐘暫時未見，係同人打拳頭交，d士兵會當冇事發生有d怪咁

但呢類game點都係pc
外國好多人當佢next skyrim
如果隻game唔係太垃圾都應該有一推mod

其實係有潛力

如果有靚仔靚女mod我都會用

我頭兩個鐘已經中左兩次，一開波條村同隻npc傾唔到計，load save就搞掂
之後去左第座城同一隻npc傾傾下計，有一隻會主動同我講野既npc行到埋黎個畫面夾硬扯走左
而且load勁耐

steam買咗

呢集係咪純單機，冇得上網對戰

係

比磨坊老板救完之後話要幫佢偷野,個鐵鏟係邊

聽狗吠聲搵

狗吠聲唔係翻去葬老豆老母個到咩?

一開波係自己家 收債個斧頭如果你係後面潛行 鎖勁會有bug
on99 推開你之後唔識有任何反應,又無得再同佢講野

係啊
我係之後個支線任

其實有第三身既話個戰鬥系統仲難玩
同埋都唔明點解明明向左果個方向擋有時都係扣血
for honor 個戰鬥理念一樣但個操作順手好多

我撈亂左, btw呢個dishonor既任務無做, 係咪唔做佢條線d任會玩少左好多盜賊野?

唔識打交呀

Q都擋唔到...埋身就畀人捉住踢......

頂 開左修改器4倍經玩左半日先發現拎唔到技能點
依家要重玩

各位用N卡既, 記得去更新返Driver, 岩岩個新patch一更完我4k由20fps上返穩定55-60

睇完d說明都係唔知點打
俾個債仔打到口腫面腫

我之後覆卓打贏左

隻驚大家比幾多分

隻舊有得比帽人戴

差在優化同bug, 我會比8.5

明明可以叫fd幫拖

更新左對話都唔使load

我俾9.5分 0.5分係俾冇第三身！
搞到我襯完衫衫扮靚靚都冇得睇！

原來唔駛個鏟都做到個任
之後個磨坊主人會教埋你偷野
慢慢學識d野愈黎愈有代入感
同埋依家終於開到d簡單鎖

我到依家都未知點開 淨係教左我偷野 等天黑晒入人屋扒人野 仆街即刻醒 跟住成班士兵追我九條街

其實就係個鎖轉果陣你跟住轉
簡單鎖跟到個大概就ok

其實香港係咪冇GAME鋪入貨CONSOLE版

愈玩愈好玩

始終唔識點同人格鬥

我偷左d士兵衫過出城個任
死左好多次

Btw 佢過任好多方法，試過偷野比人發現要坐監，坐完比人踢出城之後完左出城任

我試過搵個夫人借錢 買解鎖 開唔到 冇晒錢 跟住係條橋跳出街逃走 追我九條街 俾人捉左再用口才俾17蚊走 ....

越玩越多野做, 好撚正

我係同夫人拎錢冇用
不過聽佢講去左偷衫
再用口才話自己係送口信既光明正大走

呢隻驚真係好多玩法 上大陸網睇d人話直接騎馬跳穚走冇比人追到

呢個真

唔會有架啦，成日話console未整好又推遲，肯定難產

唔係掛
好期待有女領主架WO

等下駛死咩, 下下都話難產, 呢隻都搞左3-4年啦, 你估出Game一個幾半個月搞掂咩

等mod成熟先玩

Ps4 美版唔係出左啦咩？

我依家玩到去搵屠村既跛佬

玩法真係好多，又可以口才呃鳩人幫佢殺左土匪又可以真係去打又或者叫人幫拖打

比對手濕左幾下就氹後回血再上前
行到側邊再駁拳+f鍵
開頭個債仔比我打撚到直接比晒成副身家我

鍊金術好撚好玩但係要大量整就好煩

玩到去第一個大城有高級戰鬥教學
個二世祖射箭定劍術都輸哂比我

個未成年仆街貴族領主真係好撚串
本身一心諗住靠嘴炮征服世界
你老味 係都黎搞鳩我

適當既暴力可以解決好多問題

開game 無限loading 入唔到game 已refund

lock pick 邊到有得買？ 做支線搞到冇晒

箭我贏唔到

贏左佢送把弓比你 我用到依家 個城弓箭場個大師級 唔好浪費時間係個到 因為贏左左無lv升 賺完一次開第二次啲人唔射。。。 呃左我70蚊

還我血汗錢

啱啱開始玩，係未有一定要有咩藥水先save到？成日玩玩下比媽子叫出去，搞到同一個任玩幾次

用藥水，瞓教或者到checkpoint
有mod可以改唔使用藥水

有冇巴打識磨刀

磨到96 only

你地係咪玩緊簡體字幕

英文

我磨到刀都爛q埋

埋佢老豆老母個時個劇情
有無機會打得死個班盜賊
俾佢兩下殺左無撚左把劍
好淆底之後影響劇情

劇情要你輸

屌個主角係都要搞鳩個少主做乜鳩
說好的自由

玩落去少主都幾大方
肯主動同主角傾翻計 贏佢打獵又真係肯比錢
之後救完佢又係真心多謝
串下佢又好似都冇咩野咁

由kickstarter擺等咗5年
發覺已經無咁多時間打機
唔知幾時玩得哂

打獵野豬果度去邊搵返佢

返去試吓先 第一身好難嘢

隻game係好難搵野
btw打獵射十箭先中一箭

Still better fighting mechanic than skyrim

咁我又未試過

搵到 射箭我要開準星先中

原來有得開？
屌佢對廢手係到震震震on99咁

有

開鎖難撚到
試左幾十次都開唔到

Ps4有冇？

開左先過到箭術比賽拎酒
唔開最多打和

有冇人，已經玩到主角變左冷血殺手
琴日諗住捉雀點知遇到強盜局住打
打個首領打到想死咁濟
之後再將係營地未訓醒個d賊逐個逐個刺死

拎左強盜套甲同鐵帽修理好後個個都叫我騎士大人

瘟疫任務有冇攻略
同村民講完野咩提示都冇
個喬斯卡係邊

港版psn無得買

有無人玩個捉雀任中bug
放低咗其中一個trap唔見咗

仲憝緊買xcom 2定kingdomcome好

係泰拉偷野比人發現左 依家聲望-100 買野都買唔到 做過街老鼠

skyrim = cs1.6 刀仔

load save 吧

有時fast traval 會遇到戇鳩騎士手撩人隻抽
有次發現可以係佢地背後knock out人 拎咗佢成套架生

好唔想返轉頭

我說服左佢翻歸搵老母

8gb ram夠唔夠玩 想買pc

其他spec呢，不過推薦你善用steam refund功能

加多條8GB唔係好貴JE
遲下買左PC你仲有大把GAME玩
8GB邊夠

呢類 game又多bug又多選擇
一定要瘋狂save game先得
個藥水保存系統根本唔岩佢

成套裝靚到爆夠用到好後期
發現弓同長柄武器勁到痴線

我長柄就咁一路開倒車狂右鍵吉人個頭就贏
學技能殺完人有buff越殺越勁

有個成日挑機既full armor騎士我次次都特登打輸之後暗殺佢, 但係佢之後都識翻生黎搵我挑機

想知人地訓緊覺 整暈佢偷野 佢醒返知唔知係我做架

話說玩左好耐都唔知點洗乾淨把劍,有冇人講下

同埋隻game仲有冇第三把鐵鏟 之前on9賣左而家掘唔到寶藏

巴打們有冇攻略？

人地話賭錢易贏點解我唔覺既？ 有咩技巧？
同埋，點樣先可以洗劍？

試過打完磨之後無哂血

thx巴打,不過我次次磨完把刀都扣耐久...

隻驚好好玩
但香港冇人講

有咩好玩
我睇Demo 好似Witcher 3 倒退版

Skyrim = overrated

自由好多

呢到有冇人係ps4玩

好難同witcher 比較

我都係 唔知會有用

[/img]
玩到依度卡左 唔見條友

教堂墓地有2把

外面木架爬上去d箱印象中都有

感謝

有人人知搵了解跛佬嘅人個任要搵邊個
卡關了

有冇人知搵了解跛佬嘅人個任要搵邊個
卡關了

你解到邊

有冇人有做同少主一齊沖涼個任
市政廳酒窖係邊

我係搵執政官學寫字果陣問埋跛佬,之後就要我去跛佬間屋,果到一大堆人比你問,我未玩落去,不過線索話要去搵牧師

同問

睇咗攻略，原來係一定要同個牧師飲酒

想問下如果比一個城懸賞左（指南針旁邊有個錢袋logo)
係咪一定要交罰款/坐監先可以入返城？
會唔會隨時間消逝？

市政廳入口左邊有條路入去後邊，有度門入去，見到有個守衛守住，可以比錢佢話少主叫你黎，然後就落去酒窖拎酒

去打交果時成日話 a lot of your man have died 點做 明明冇人死過我單挑晒都係咁講 唔幫拖又話死晒

屌 本身番去埋父母第1輪 入去個陣門口執到把劍叫 英雄之遺

之後劇情輸撚左試下番轉頭有冇得贏 再冇見過把劍

留名

你整暈佢個陣會見到你 起身就會報驚 除非係佢後面整暈佢

仲以為整暈人就萬事大吉
load save先

但我繼續玩 咩事都無

去偷酒個時撞左入武器商屋企偷左女王劍碎片同一把76攻既劍
未到日頭唔知有冇後果

我係一直都用緊英雄之遺

每次入城我都第一時間偷哂訓覺士兵全套

點解你地偷得咁易 我成日俾人發現

如果之後有得做領主 請士兵就好

偷野盡量著最輕便如無躁音既裝備
其次就係技能

屌佢老母等佢出等到由讀naster等到讀phd

Master

第一身不了 (嘔)

成日卡係到禁唔到制 咩料

香港Psn係咪冇得買？

拉之

痴撚線

求救 點解我q掣永遠冇用 一定俾人捉實手肘用腳踢我
同埋點樣可以knock down人
毒撚去到中世紀都俾ai恰

搭單問埋如果係talmberg犯事被趕出來，會唔會影響同telmberg領主嘅關係以後冇得入城

唔會

依隻係單機game?

未來科幻100人大屠殺

唔睇攻略鳩玩中

有冇人知點搞 成日對話完會乜制都禁唔到 滑鼠又用到

行唔到路 esc制又禁到

好撚ON9 又冇得SAVE 要重開先行得番

返黎香港就即買

訓教入去整暈佢
一係避開佢地視線入去開鎖

邊到搵到鏟去挖戒指

正門右邊有一碌，挨住道門

問完其實已經搵到了
thx

之前唔係有人話整暈醒返會報警?

少主係咪會死

玩到支任卡哂

冇事,成個拉泰都比我打暈左除哂衫,第二日都仲係 Hey Henry come to see us

響拉泰求其搵左個煲掉左惡魔藥落去
第二日門口d衛兵死左兩件

匕首係咪無得裝？ 買完裝唔到 簡介又講到可以用黎暗殺咁 暗殺係咪一定要打暈人先？

暗殺你有技能就會自動用得，唔需要裝備

買左
重拾好多年前打Skyrim 打到停唔到嗰種感覺
好enjoy 磨翻利自己把劍
可惜電腦廢又冇Console

想問下殺左人 座城係咪會少左人
唔捨得殺 但又好想殺

有無巴打解到神聖之地要係河邊搵惡魔的骨頭
係個範圍入面行左勁耐都搵唔到

我都搵左好耐,你落水,面向岸邊,向左行,會見到一個類似山洞既野,果個位既左手邊有粒黑色頭骨

有名個D唔知,不過D守衛毒死幾多件生番幾多件

有技都要裝把匕首先暗殺得
冇裝只可以打暈

匕首無得裝 係包入面就可以暗殺

想知有名果D會唔會返生 有時殺得興起無睇名就殺

知唔知最後追尋莫拉果度點做 搵哂成個範圍人影都冇隻

拉泰係拎裝備個到 上去就休息室
整暈有裝個個 直接斬死無甲個件
咁鬼大聲叫 幾驚佢嘈到上下

行行下個任就做完左,話佢走左佬

我好好奇仲會唔會有dlc 補完劇情 屌

我見其他論壇話制作組好似無錢開發，佢最尾咁收尾好無奈

隻game 好似話得15個人開發用左5年 宜家fat過fatfat ,超多人買
我估要出續集唔難

但最大問題係佢其實未完，搞咁大場大龍鳳

不過出free dlc 應該解決到

有冇人買左PS4版?

個任有幾個解法
我係問完屠夫無理到任何野直接去搵雷吉X, 之後佢會供莫拉出黎,之後揀帶依條友番去搵監工, 你落樓梯就會見到d守衛斬開佢十八碌自動完成

你夜晚搵佢果個解法我冇玩過唔知

隻驚外國咁hit我諗應該有補完啦
好難得有kickstart indle game 劇情未完 IGN都比到8分
系統唔睇bug真係好出色

問題唔知佢又要開發幾耐先出到隻dlc

有冇繁中mod

其實有冇得雙手持劍?

一日未玩到結局好似未打完啦咁

話說我用地圖快速移動去其他地方 中途停左撞到惡棍殺人 暈左佢諗住帶佢返城比衛兵 返到去佢捉返我轉頭

bug到7彩, 好多任都bug左

唔用盾就係雙手持劍
如果你講嘅係二刀流嘅話請返去玩skyrim

卡左係復仇之路
係馬房好多人死之後點？？？
做完狩獵開始

屌 我bug 鳩左
狩獵開始之後 無任比我

修道院任真係好有趣

雖然好多bug, 但幾正，hea下打獵好快玩左成日

成日入去搞破壞

修道院守門人間屋出面個守衛 畀我打暈偷哂裝 第2日見佢企喺門口無衫著
經過佢面前佢又認得我 走嚟撩隻揪 打贏佢之後放佢走 依家喺佢面前經過 佢都即刻掉頭走

德圖騎士先好笑,夜晚比我偷晒套裝,得反白衫同條大j 褲,行到去湖邊話我同決鬥
個下即時笑左出黎,佢居然同我空手打mma
用spear 吉左佢2下話我好勁秋就爆料

長矛點用，我裝唔到

獵人個個捉雀仔任 我對話交任會卡住 點搞

香港PS store有得買啦
479蚊貴過steam好多
仲要唔知遲下裝唔裝到mod
有冇巴打買咗?

LM

ps4點裝mod

主線有任叫你扮僧侶潛入去搵人殺
係入面好撚煩,做d乜都會比人捉去反省室
結果嬲得濟拎弓殺哂入面d人

load返接任前ge save, 做任果陣唔好自己load/save, 一氣呵成做完交任

成幾粒鐘前 仆街 算了

廢任 有閪得佢

你地有無試過買左d書返黎係空白讀唔到

未夠讀書level/未學讀書

未玩到 入去暗殺耶撚

隻game香港有無鋪賣?

ps4 版

解緊劫富濟貧任 個流浪漢比人捉左上刑台 依家解唔到任

同人打交個陣解除鎖定鳩斬仲易玩

但一直撳住shift會勁快冇stima頭暈

遇到d係咁格擋既人我先咁玩
正常打唔夠打, 直接同佢駁

想問下家傳之遺係邊到汁到架

共產黨打到嚟九龍新界冇得避 家陣得爸爸留低把劍 好驚把劍冇咗 唯一一件遺物 有冇可能一直用佢用到爆機咖

一黎把野唔係特別勁
二黎斧同棍勁過劍
三黎你玩埋落去就知

騎馬走極都係畀人射死

琴晚入左坑
玩到去葬父母……一直都搵唔到把鏟
求解答

聽唔聽到狗吠聲

有 聽到 有用？

沿狗聲搵

琴晚玩到凌晨3點幾 帶住耳機
無啦啦開始出現狗聲
心都寒埋

隻驚燈光做得係比較差,夜晚特別恐怖

玩到偷左套士兵裝 騎馬搵門口條友開門俾我走
點知一開門佢即刻變敵對追我九條街 好彩有馬

係 個feel真心恐怖

我裝左長柄武器mod
而家用練到7級
想上馬扮槍騎
但發覺上馬好似lock唔到人黎打

射箭好難
同少主鬥果度1箭都唔中

開準星啦

有d位勁靜跟住無啦啦彈個好滑稽既bgm
個心寒一寒

隻game講明有鬼冇怪
老子什麼都不怕

但都會怕黑

有得開準星?

控制台打指令or裝mod

有冇人知d技能點應該升咩

儲埋d技能點，
等下一兩轉較高lv既技能解鎖先用

屌我唔開仲準，開左準星都唔會準，係叫有粒野比你易d記位

去nexus mod dl番幾個隻game 完善好多

酒鬼係咪暈死係地下打佢都練到力 佢瞓係地打唔到.... 有冇其他方法練 利申殺咗德國佬 有匕首同木棒

唔係串，我平均兩箭中一箭，習慣個距離感就得
利申：贏唔到射靶最難

最緊要係個無限制既save mod

Jesus Christ be praised!

有聲

個mod叫咩名

見到有鋪有ps4版378
買唔買得過

ps4冇pc咁多mod玩
但如果pc推唔郁都ok既

捉雀個任係咪個籠就咁掉地下就得，過一排返轉頭拎？

無限save mod

長開準星MOD

自己沖涼＝搵洗頭妹沖涼MOD

裸體MOD

PERK MOD 我冇玩 因為斧頭夠哂用

功德無量

玩咗三日已經到18+ scene
但淨係露吓波連借位扑都冇

扑暈曬新手村NPC拎走啲衫 家陣個個著到鬼咁 頭先決定出村 現金有97x 世上只有媽媽好 且戰且退咁打 打到去門口咁濟嚇走埋老豆 打完同媽咪講聲打交打到流血就幫我補滿曬

騎馬卡住左係角落撞死左個守衛
坐左10日監 d聲望減左好多

Restore Halberds

行行下夜路突然有兩個Cumans喺草叢彈出嚟斬我
即刻騎馬Hit and Run

上完係咪冇得結婚 唔係好想做sp，我要真愛啊

伍爾希里畀我偷完裝再拉佢去打強盜 如果被強盜打死咗

我係完左事件,係個洞散band個陣,拎箭射死佢再搶裝

班僱傭兵咁鬼好抽
次次撞到都俾佢地sm

係拉泰醒番個箱冇錢係咪正常

隻game好似幾好玩

一出就買跟住卡關卡到仆街屌佢老母bug到暈

但係又勁好玩繼續bug下去
快啲更新翻好冇

玩到啱啱出兵攻打搶我老豆把劍果班柒頭

Thanks

用左mod 影唔影響成就?

試過無啦啦俾人老屈話見到我抬住條屍
連解釋機會都唔俾 逼住去坐監

試過
放監之後走去抬佢條屍

Good day to you

第一次俾條女救果陣
應該除咗把劍其他野唔會冇

除咗把劍同埋所有錢
其他嘢都算冇話唔見嘅
但我本身放係箱筆錢$970...

拉泰成日畀守衛叫停搜身係咪正常？

正常，大返佢轉頭就得

我次次都畀佢搜

好玩但係對話要load一load麻煩左啲

唉屌嗰四人黨好撚煩啊

我係第一次追上佢個陣,打到佢投降,再放佢走
但係佢走左兩步就自己訓低左

我唔記得左自己把刀上左毒

究竟好冇依加就買定等bug fix好啲先買

幾舊水 跌都跌左啦
利申: 3日3夜無訓為左佢

啱啱入坑 好撚好玩
想問下幫塔木堡夫人做個個任 我唔知點解參加唔到射箭比賽？

大家玩成點

我無呢個任嘅好似
佢剩係入黎安慰完我就走了我記得

因為你未接
要之後再返去，同門口個guard講野
佢先叫佢去睇夫人接

想問下有冇得溝夫人

明白

我已經中BUG SAVE唔到、過唔到CUTSCENE
重裝都唔掂

買啦
係值三舊水

Bug定virus啊 重裝都唔得

Ey , Henry came to see us!

唔知，等FIX
我已經打到中期，唔想重新開

真人靚過入驚
用自己個樣自己把聲去偷野殺人扑野到底係咩感覺

直接開個箱拎走桶酒都得
不過正常同靶場條友講野就會問你參唔參加

第2條片有少主

我同佢講野佢叫我滾開

可能未夠鐘

我自問已經算細心點解仲係感覺玩小左好多野咁

佢地d口音好撚正

如果係街見到佢真係有衝動講聲Good day, Henry.

主線都BUG埋, 仆你個街
同sir radzig交代完之後無cutscene, 屌

你犯過法

一次咁多 只係罰錢…

有無巴打可以簡單講解下隻game，評價一下？

Hey, Henry've come to see us!

邊度有馬買?聽講同少主去打獵果時如果有馬劇情會唔同左但主線送馬要過左打獵之後先有

烏茲咩 地圖右上 最平好似$60-$100

d 防具點維修?

去到搵屠村個玻佬
之後夜晚要同個神父飲酒
但坐唔到佢則邊
無坐個制
好似bug左
有無巴打係咁

坐對面

都唔得
平時係有個坐下個字彈出黎
坐其他空位就有

咁中左bug
load save

係城到殺強盜都犯法要坐監...

差人做嘢...

大佬你係維持治安唔係執行私法

劫富濟貧個任出bug,偷完個印章之後交任條友比人鎖係個手架度交唔到任

已扑 仲有冇之後 扑完起身唔見咗夫人

玩到既巴打可唔可以SHARE下你地用邊個DISPLAY CARD

960m

1080ti

我都係

想問下Ps4平台係咪無中文字幕

停唔到
天朝7點起身呀屌

支線會唔會太多……
我主線都無乜點解d支線清極都仲有……

我係做緊主線任(搵老豆把劍)果陣比強盜圍
反正之後都係敵人咪順手殺哂先

個酒鬼神父好正

返去搵佢吹水，變咗其他普通人一樣 連個酒館女都係
雖然唔駛話個個npc都有幾宏觀嘅故事線，但呢啲啲key persons應該有返啲溝通嘛

可能飲大左斷哂片呢

解支線解到好悶同乏力……
直衝主線好無

我揀嚟解 屌 搵馬都算 有個搵雀仔 ....

玩咗27個鐘 先啱啱打完第bandit camp

好game 值得一推

開鎖好易，可能你lockpick 低level
ps 用滑鼠

買kit
小型traders有， 大型要搵番對應商人（eg amoursmith for amour

or 搵對應商人repair

bug，好多人都中，請等fix

屌原來主線短到咁
慢慢清支線先再做主線

想問下有幾短
幾多個小時?

唔係話50+he 咩

老老豆豆，支線同主線其實分別不大
支線係好多，某幾個好似witcher 3.咁故事性強解好耐，同埋都有不同解法
但復仇個主線係爆機都唔會解到，上網check過話年尾會出

代入感夠強，跟本主線支線無分別

全破應該至少100+ hrs

玩到追查假錢，同個mystery Knight 隻抽

大概係主線嘅幾多，係咪就完？

如果係馬上面fast travel 會唔會快d🤔🤔

我屌BIANCA 咁樣衰 點解HENRY 會溝佢唔溝TERESA

都死咗啦

因為買酒可以唔使錢

未,有排

講錯野個白頭佬唔比我出城
係唔係要入黑偷甲

同埋save個支水難唔難拎. 限save真係好on9

唔難拎,去浴堂就可以買到

仲想問隻game會唔會有自己既箱
偷完野太重 店員又冇唒錢

Rattay Mill 度嗰個箱同tavern 租房嗰個箱係打通嘅

自己整到好易
勁容易
去tavern 2 蚊租房又有得Save
冇乜所謂

Thx

From Reddit
Theresa 見到Henry 濕到

呢對couple 次次見面都搞d阮兆祥level爛gag 之後一齊哈哈哈哈

溝下人妻my lady 好過

Henry同少主最襯

1 下整三枝saviour Schnapps

perk黎

PS4 lockpick好難點算
得very easy有機開到

做做下支線同my lady上左床.....

到你發夢要你救父母個陣翻屋企放把劍入箱 翻到現實有得拎翻

放唔到 應該改咗

鐵匠點可以畀貴族戴綠帽 何況係個老女人
又靚女又大波仲救過自己 一定係揀Theresa做老婆

見佢係貴族先諗住討好下佢 點知個劇情自動上埋床
隻遊戲岩岩開始果陣主角走佬去佢地城鎮 佢夜晚入主角房傾計就知佢想點

有無人知道瘟疫任務揀錯左病(揀左霍亂) 仲有無得救
仲未整藥水..唔想重新做過 中間做左好多其他支線任

試下用岩既配方整藥水試下

thanks 聽日試下先

Henry 變左condom
俾所有女用完即棄

你班友 劇透
岩岩先比Teresa 救左
Btw my lady 摸鳩我

大家啱啱逃離Skalitz 時有冇救到Theresa
我頭幾次顧住走冇救到
後來死得太多次先發覺好易救，埋去斬一下就走得

我完全無留意到要救人，直接騎馬走咗都計我任務成功
可能當引開咗注意力

其實佢有叫你吹口哨
一吹就拉走班人

當時諗住拎靚裝起手 打左勁多次最後 殺哂班友

自制最抵

re save 重選

禁x 吹口哨已經得

有冇人知ps4版係咪冇中文？

想知冇救會點

冇左個線索可能要做多兩個任,同埋半條村死左冇咁d商店用

同埋可能影響結局前某個任,果個任要求你搵番一路上你賣過人情既友仔幫你

有無方法掙錢 成日都覺得唔夠錢洗

夜晚偷野，擺落箱幾日之後拎去賣

打獵一定係最好賺，煮完就唔當係偷獵品

隻game逼你行暗黑路線
日頭行過人地格離都多多野講
我心諗入黑你死硬

初其打鹿煮熟，一次700

有冇PS4 lockpick教學
好似柏金遜咁
Lockpick早期又貴

有種細少少體形，成日走黎走去唔會企定果款，煮完一舊賣40

冇

成日想同商人買嘢E耐少少變偷嘢

開鎖無成功過…無論幾簡單都會斷左失敗

搵到sweet spot之後
左冬菇一定要郁得快
右冬菇跟住個鎖郁就得

想問如果一開始整暈人佢見唔到我
我ROB佢著緊既野係唔係會醒?

唔會醒

Yes

好睇好呢段感情線 以為會發展到兄弟情，係game入面得閒落club飲嘢，互相幫助解任之類

點之變路人 屌

點搞
留上巴打話唔會醒
利申岩岩做GOOD THEIF 咩技都冇學
我現在暫停左 我驚又要重玩, 偷入間屋已經搞左好耐

暈左咪拎野囉

我貪心想拎埋佢著緊D裝甲去賣

要放落箱等幾日先賣到

D Npc好記仇 有次我趁個長官訓緊覺爆佢格 比佢發現左 之後想搵佢學野 佢話我爆完佢格仲有面叫佢教我野?

好q難射中呀 又唔捨得賣啲盔甲

Charles IV,King of Bohemia and Holy Roman Emperor,had a long and successful reign.
jesus christ be praised
聽到識背

射箭冇你想像中咁難

開一次準星試過，以後閂返都會掌握到

屌完就冇下文喇？
起碼撳佢講嘢都搵兩句情話講下吖
我當正個磨坊係自己屋企每次都番嚟先熄驚咖

Henry仔永遠俾人用完即棄，sad到
連特別對話選項都唔會有，回復路人身份

我全部格羅申放曬係佢床頭當佢係老婆咖喇

Question and answer 有無人中左bug?
醫完哂d 人去個camp 搵sir 哇石，但去到唔見佢，仲係N 字頭馬場到

我仲上網搵有冇機會好似skyrim咁向佢求婚 希望dlc有啦

我哋呢啲專一毒撚永遠係被玩弄嘅對象

嘩 矮仔戰役淨係執Over300嘅嘢賣 賺到萬幾蚊 最衰唔夠負重 打完番去又冇曬啲屍

有箱

試過掛住執屍話我地打輸咗 羅巴德都死埋

轉時間

我都試過
所以第2次打唔敢執得多
好彩打完返去仲有d箱

試過啦，做哂d side quest 都唔出，上網睇就話係bug

Hans capon 好靚仔
而家玩到去uxxxxx 城度搵返個bandit
跟左hans 之後冇返過去個mill
想問下想屌teresa 同mylady 係咪要返去搵佢地

我之前整左個mod

配合番HADER ENENMY 同其他COMAT TWEAK 用會好玩好多

Roads are Dangerous::

Combat Tweak and Stronger Armors:

Super hardcore:

兩個都解支線屌

唉，屌完就變路人…
sp都有得再約啦 好失望

手痕去cool人頸真係好正
夜晚cool下守衛 著唒佢地d甲發現已經成8x幾負重
同埋玩呢隻game響城入面一定唔著衫

【討論】[下載] 基於官方簡中所製作的繁體中文化模組 (附自行修改字型圖文教學)

屌呢隻GAME個騎馬係咪ON9
咁撚難操控

其實呢隻game我用手制易玩過mouse

有冇人試過裝完加敵人數個mod之後遇唔到敵人

除左lockpick
佢手制整到太敏感 你手震佢仲震得勁過你隻手

PS4潛行可唔可以輕推

岩岩比人發現左 出現左crime個個notice
佢大叫但附近冇人 我即刻整暈左佢, 之後再殺佢
行出去d人好正常 咁係唔係冇事?
我殺左miller對出個間浴堂其中一個bathmaid

岩岩去沖次涼比左35蚊同女沖 我屌得黑畫面
一著番衫我第一件事knock out 拎番36.9

PS4 有冇人fast travel 完 d建築材質唔會load出黎

有冇巴打試過無限load? 有冇解決方法?

呢隻game 好好玩，但真係好多bug，同sir Bernard 講用真武器對打，打贏佢出返黎之後就比佢捉，話我打人要罰錢，on99

明明主線先係解到要搵德國騎士 係山鳩行破獲假幣廠

諗住鳩行搵山賊拎開鎖器順便開地圖 點知解咗主線

係喎本身搵德國騎士同破獲假幣廠中間嘅劇情到底係點

rip
load save啦

唉算啦 瘟疫我斷錯症但整啱藥害死咗全村 爆機之後玩多次算

玩到修道院你就會唔想玩多次

琴日玩到入修道院 唔記得除武器畀人踢走咗 嬲得濟屠咗成個修道院

正確玩法

雨夜屠夫

我都係，仲要搶埋件衫送比Teresa 吖，送完佢又幾開心

其實比人發現再殺左佢
會唔會比人捉

試過去偷浴場老闆娘d野比佢發現

殺人果陣 無人見到就得

梗係等間屋得返一個人，一關埋門，就任你魚肉喇

試過 關完門殺完人之後 轉身無啦啦有個守衛企喺度

咁你就抵死喇

試過出手個下
比佢開到門，門口有個女人尖叫
之後趕出去打暈佢

大佬呀 唔係話唔畀你入嚟 但係你都出句聲啦 夜媽媽想嚇死人咩

起碼有聲出

Florian個個任點做 我應承佢救條女但係無晒marker嘅

冇開個邊地圖?

唔知喎 因為我之前有個任又係係冇開嘅地圖入面 但都有個marker喎

係唔係太多支線? marker最多顯示3個

我有toggle咗 但無show係map

咁就應該中BUG

打咁耐先中bug 有無人可以話個location我知啊

我記得佢話咩skalitz個邊 但咁撚大

記得好似係山頂營地

係唔係主線話要救佢條女先幫你果個任?

係呀

山頂逐個營地搵

係咁玩主線岩岩打到去搵TIMMY
仲係用緊D 垃圾裝 有冇咩地方可以搵到套靚衫/武器

守衛

停下玩支線
同少主沖涼任有個箱可以拎最高攻長劍
宜家一打六太easy搞到想dl. 返個dark time mod玩

人物技能低用高攻裝唔係負加成？

晚晚去人地屋企訓練Stealth同Pickpocket
明明冇比人發現但係citizen聲望係咁減點解既
現在已經-6...

好地地唔得既
d villager 訓緊覺都知道邊d人偷佢錢
一野跑出去 另一個又跟著跑明明都冇偷佢
好彩岩岩天光條街冇人 成功滅口冇扣聲望

我發現無論點樣 佢地起身既時候就會扣聲望
我岩岩番去訓
天光既時候聲望係咁慢慢扣
想問下citizen聲望重唔重要, 見唔到都照扣

用ps4玩無mod會否好不智

Pc玩到就pc啦

跪求location，我bug 左係比完解藥搵sir 拉石果到

每次返去，theresa連一句「hay Henry come to see us」都冇，仲衰撚過啲茄厘啡路人

岩岩鳩行，比我搵到有個無人既camp，入面有個無鎖既箱，箱入面有哂所以最高stat 既盔甲同武器 聖佐治劍，金屬斧

係 屌完就唔理我

馬場上面個camp嘛

想問有無人dl左dark times個mod? 多唔多bug?

搵左個CAMP點落毒... 潛入已經好難

聽人講話有其他fd 救佢

打左三個鐘,一個唔覺意騎馬禁錯飛左落山又要重新打過

去個鍋到，長按E

但D毒係邊拎

鍊金

我引左Bernard 個表哥去個營到之後俾佢走甩左,宜家搵唔返佢

想問殺人係唔係一定扣聲望冇計？

屌 修道院未Save彈驚 要由十二點嚟過

今日已經做咗兩場朝早同一場晏晝嘅彌撒

camp有間屋入面有毒藥執 然後騎馬衝入camp 襯看門口條友追入黎既時間就落毒放火

死啦 好似打到最後個任喇 我唔想完啊

咁少大仗打既

打滅強盜任,屌你老母個個大師反擊打一下返五下,打一條友成個camp吹雞八條友黎圍我

假幣個工場到底係邊

窿口有營地

屌又話2月中出bug fix，出撚到依家都未有，仲卡撚緊係水中毒果到

隻GAME咁好玩都冇人討論
唯一敗北係(我唔知係BUG定咩)隻Game冇真正既stealth kill 得stealth knock out

隻game 根本唔for 你 潛行潛到爆機 呢個技能有d 雞肋

有刀仔係身升埋技唔係可以嫁咩

我指係你殺完人一定扣聲望 野外得佢一個 d人都會知 好on9

有
stealth perk 用dagger

所以你都要暗殺落毒騎砍射箭咁

再唔係同教官練下先囉，升下能力值
玩到後期能力值高1刀1件 1抽10都得

BUG咗主線
過完瘟疫去報告完冇下1個任

有冇PC撚係咁彈GAME

尤其快速移動嗰陣

幾後期都好，一抽十你會被瘋狂控場

有無話你fail

無彈過game

用緊垃圾 hdd

FAIL係指配藥果度
如果係就冇
我個問題應該係我做完晒D野先去報告
睇過巴哈有講要配完藥等有冇效果陣報告1次先

呢隻game係咪冇中文版…?

暫時得PC有殘體版

想del左隻game
同人打架好難玩 次次都打唔嬴
就算係1on1我都成日打輸

你有無係rattay 同 個長官學master strikes

竟然
我俾完藥人過左勁耐先番去睇睇有無效果
完全無問題
Sorry don’t know how to help

隻game已經比人屌敵人太廢
見好多mod改弱武器數值同perk,skill加成之類

正體mod

升高左力量一刀一件不是夢

玩到11力已經feel到易玩左好多 強攻再向前捉著佢黎頂

出咗

巴哈有人做左

反而覺得難唔難玩係其次
只係d任務實在太悶
唔知後面係點 但係現階段玩咗兩三個鐘
d任務大部分都係都係行行企企搵人吹下水咁

去到Rattery 會好d 一開始係真悶
之後睇你會唔會搞npc好似skyrim fallout咁
我就咁響城到做扑頭黨都玩到一日

我覺得應該要整到可以搵少主學潛行

原來係咁
我係talmberg暗殺咗2個兵, 明明冇其他人睇到
但對soldier個聲望就跌到-100, 我仲以為係bug

求救 Citizens 聲望點加? 現在響0 (唔想坐監)
上網話清bandits 可以但我清左幾個都冇加

唉屌
個save壞撚咗
又要重新玩過

幾時有第三人稱mode

等第二集可能就會有

今集好多人都話FPS唔舒服

難得隻驚咁好賣應該會食住上嘅

點壞法

我係ps4版
一開game就話個save corrupted

最驚佢第二集又要再等5 年

畢竟有現成模組 家陣又有錢請多啲人 我諗等三年就夠

想問支線失敗左之後 有冇得再搵番佢再接
到少主沖涼搵酒fail 左

fast travel咪成日見到個frainted hearted knight話比呀媽逼出黎找人隻揪
頭先大師反一野整死左佢會唔會扣聲望...

屌咪玩神聖之地依個任
我兩個save都係死係依個任度

做完江湖騙子d 任佢話係拉迪個城見但搵佢唔到

有冇人知有咩方法重置地圖上嘅物品 我懷疑係平時拋棄太多垃圾搞到成日快速移動/開地圖彈驚 十鳩幾萬年前掟落地嘅都仲見到

之後好似主線會見返佢

啲bug多到我發老皮

成日做做下鍊金飛天 然後就死左

最嬲都係風高月黑個任 卡左我成個鐘
用暗殺士兵會比人9秒9發現 原來要整暈

個少主比人射暈之後 成廿個人係門口
殺到出黎 抬走個少主 比援兵戈兩個士兵話我抬屍體 犯法 要搭我入冊

仲要個NPC係無法擊殺

支線任務好多個結局都完唔到
例如幫流浪漢偷野個任，幫農場主偷馬

不過 一開始係新生村暗殺曬所有人真心好玩又刺激
希望細節位整得好啲啦 （裝甲幫手分下類都好 每次都要汁成日）

講起啲BUG就扯火 家陣爆機個尾聲任BUG撚咗
行到上城門觸發到個任就LOAD到2046 爆唔到機

話說月黑風高暗殺冇問題喎 你係咪潛行唔夠LV 月黑風高啲強盜守衛我全部都係暗殺

屠完城刮清楚仲有冇活人嗰陣觸發到任務又Load到喎屌 讀檔番去又變到Load唔到

流浪漢任務無對白,
同兩個仆街老友打劫採石場個任同唔到馬修講時間地點,
獵殺黑爾個任,後面選擇幫番黑爾之後叫我山洞等,等撚左幾個禮拜都無人,
仆街,有bug都算,仲要係d bug嚴重到任務出錯既程度,整game個條打靶種自己玩過未?
未撚整好出黎做乜撚野,仆街死全家啦屌你老母臭閪~仲要唔知幾撚時先fix,含家剷!!!

最近都無玩 等佢FIX哂先再玩

幫鍊金修士拔雜草戈到 拔到我眼痛 前後check左十次 交任話我咁撚樣都叫拔完 然後嬲鳩我 唔教我鍊金

Pc有5.幾gb patch
大到

我PC 之前算少big
反而今日1.3 patch 完有一次fast travel 完無限loading screen
玩到siege talmberg
feel 到就完，有啲唔想咁快爆
玩下side quest 先

仲有d潛在bug
例如d npc聲望本身100左會無啦啦扣 講緊係無做任何野
跟著賣平野比佢都唔加番上去

最慘係連個故事都未完，想睇後續都唔知要等到何年何日

完美拔草佢會讚你佢自己都做唔到咁好
我連個花園周圍都拔埋確保冇意外成功解任

我都係咁解,點知佢計唔計埋花園周圍果d,拔左先算

幫完條女跑完馬之後,佢話會送個靚馬鞍比我,叫我去庫騰堡拎
庫騰堡係咩黎...隻game成日提,但完全搵唔到呢個城
唔係又要等DLC啊嘛 出得黎都爆機啦,隻game乜撚野黎架

一開波騎馬走佬去個個城

羅維那,塔爾木,西拉維奇全部去過哂,無~
你係咪拎到個馬鞍?

唔係wo
原來依加拎唔到

bug 到咁
等多幾個月更新到差唔多先再玩

我開新save重玩算

我想問攻城戰點打...唔係因為唔夠抽,而係D敵人全部打其他士兵,理都唔理我,
我埋去吉佢地,佢lock左我一秒就擰番轉頭打其他人
平時無問題,但一其他自己友npc係度,就全部唔理我,基本上我埋去任吉佢地唔嬲,同無雙d卒仔一樣

發覺個少主先係官配,Teresa同領主夫人扑完野就無後續,
開頭好撚憎佢,但相處耐左發覺份人無乜點,係有d傲氣姐~
相反主角個兩個老友就正宗垃撚圾黎,見到昔日小小既刀匠,突然變到高自己幾個級數
相反自己又廢又窮就唔撚抵得,一日到黑比說話主角聽~
又要我幫佢地搵工,又要我做埋d馬嬲戲,仲要我幫佢地打劫
想報串比長官知捉哂佢地處決,偏偏個任務又bug左 搞到淨係斬左佢地兩個就算

少主其實幾有義氣

無法安息的靈魂個任 d 木偶係邊到買

翻譯錯誤,原文指既係罌粟

ok thx

其實pc 個更新更咗咩

更新完好似LOAD得慢咗

邊度買有平？
我見香港賣三百幾，平過外國四百幾
搵過哂啲game網都平唔過香港steam

你慢慢等特價, 果少少錢都省...

今個月燒咗萬幾蚊，出ryzen仲要砌機

點解d人成日會無左個頭同埋d衣著會改變
bug黎？

有冇人用到正體mod 就算搵啲1.3版都係用唔到

臨爆機都中多次BUG

收咁多錢就請人做野啦
仲未改好bug

更新左1.31就坐唔到床訓唔到教
開新save，重裝game都係咁
各位巴打幫下我

更新埋1.3.3？

1.3.3搞到有mod用唔到

宜家del埋save重裝多次

潛行唔夠高月黑風高個任係咪一定失敗
一刺殺就響警報

試下用箭

唔係 我潛行得8級 靠不停load save刺殺曬全部人

再唔得撳檢查檔案完整性

爆鎖好難

Mod 幫到你

隻game真係好好玩
純中世紀題材嘅open world
真係好正

好想佢快啲出之後個故事

同少主一齊拍住上
如果可以好似 skyrim咁出埋啲小偷公會
傭兵公會支線
慢慢爬上去做埋阿頭就正

咁好賣 實會再出 慢慢cap水

時間唔怕等
最緊要好玩

最正係佢啲格劍枝好多
好型好中二病
正到啲人話鈍器勁都照用

雖然後期力量高
食埋水一刀一件
但單挑真係超正

係間野外一間旅館接左隻老雞既pickpocket 任,
結果要用我兩支save 水先成功 難到

途中失敗嬲嬲地鳩玩, 襯d 人訓左暗殺晒佢地, 點知呢頭殺完一邊房, 另一邊房d 人即刻復活返

都唔知呢d 係bug 定係隻game design問題

不過呢隻game 算係幾值得買

有DNPC係殺唔死

唯一敗北係更新得慢
等佢改番D Bug都唔知要等幾耐 日日都要忍受著各種bug黎玩

隻臭雞唔抵幫架

搵異教徒個任究竟做乜9

想買
fix bugs fix成點？

睇口供搵路去

大bug都冇咩喇
我1.3個陣直接爆到機

我知 但完全搵唔到 提示太9

佢最近個更新好似加咗d 細節位

點解PC好似係咁更新?
PS4好耐之前更左一次就冇再更過

出之前有留意 但聽聞好多big
想請問fix得七七八八未？

都fix得差唔多喇
仲要更新得好快

不嬲呢d中細廠都做左pc先嫁啦
都唔係新鮮事

今日開PS4出左1.05更新 成15GB
玩落暫時一個BUG都找唔到

真係 , 賺得果十蚊

係

d bug 多到令你有時會好confuse 係自己做錯定點

仲有希望佢更新之後d 屍會保留耐d

有d 支線打完幾條友, 追殺完另一個返到黎d 屍唔見晒, 搞到我呢d looters 好無癮

而家要盡早loot

打主線狼虎穴多人到你唔執

係唔係去打山寨城個個任
我諗著叫佢出兵之前清一次個營 點知出兵佢又生過另一隊
BTW Lockpicking升到level15-16之後就係新世界

每幾日去大城市個D防具武器店老細屋企開唒Very hard既箱 每位老細有1.5K-2.5K錢 20個大細kit 同起碼1000負重既值錢裝備 從此冇再loot過野

有冇mod可以降低pickpocket難度?
唔知係咪電腦慢有delay 連啲野隔離嗰格都可以唔夠時間出翻嚟

電腦唔知
但正常你Level 高左之後 我按實3秒左右已經有成10秒比我偷野 基本上冇咩難度可言
你轉格個時每次都要按一下左/右 wo

就係已經最快速㩒 DEEAE 但係都出唔切 睇嚟要課金升呢

邊度有賣ps4實體版?

隻game冇人玩喇

post 已沉

仲玩緊

下個禮拜係咪出1.4
好似有新野 update

我屌買左先知ps4冇中文

係 重大bug fix
加少少新野 但無講係咩

玩到圍城系列任 屌又做跑腿

主線完左了
有無消息話幾時有第二章 想佢整下D大城 rather than 鄉下map

仆佢個街
d bandit 斬佢成七劍都唔死
佢斬在兩三劍收左我皮

真係幾好玩
景又靚

有無巴打玩完 放二手 要ps4版

爆左機
個結局好冇癮
幾時出埋落去呀

twitter有講到黎緊啲dlc幾時出

英文唔好既 玩ps4版 講緊野個陣可唔可以stop黎查字典

metacritic都頗低分喎

隻驚真係好正

有d選擇會限時
一係先中後英
隻驚咁多條路真係可以玩多次

我都想玩中文 但ps4無

有無英文唔好既巴打 係玩ps4 分享下點玩😂

電腦係咪有中文 好似幾正咁

希望部電腦推到

玩到叫我搵盧波同埋要跟三個女人入森林既任，玩到灰

冇印象
主線黎？

隻驚出隨從mod既話就好

支線-惡魔遊戲
跟三個阿嬸入森林

盧波個個主線黎，要我成條村咁問人

係咪喺右上角嗰個鎮？
好似問一兩個人就得
跟住佢就會指你去個地方
跟住就有劇情

有第三身mod 未

第三身點打交呀

玩左成個月咁濟都解唔哂d任

去到後期搵到把72攻既劍就輕鬆搞掂

1.5更新出左

冇咩新野

打到偵測破壞bandit camp個道
晨早練滿級，一路殺住入去咁樣燒箭落毒
然後大搖大擺咁行返出嚟

點解用wasd行行下會行唔到 但又禁到esc同埋上下左右

吊拿星原來騎馬太快會撞死人

就算成功無間道入到去 但最後都要開無雙殺哂所有人先可以燒箭落毒
個camp實在太多人 日頭夜晚都係

爆機
打到後期覺得有啲無聊
想快啲做埋啲主線拿拿林爆機就算
不過臨尾個幾場大戰幾正
與其話大戰不如話係兩幫人械鬥，人數小得可憐

劇情幾好，我覺得第二章henry同少主一開波應該會中伏，畀人擄走左

開鎖開到冇心機玩
屌佢老母難開到

開鎖技練上去會好開好多（新手村可以練級），冇咁手震
其實1.x更新左之後開鎖minigame個interface改左，至少可以度位
1.0個陣開鎖得個圓圈，開到想死

去到Ratty座城無耐

想問點樣可以多啲錢

同埋戰鬥方面，按R1穿刺成日疾下疾下係咪正常？

另外想講第一隻DLC下月出

可以起村落了

nani
有村起
要down返了

變咗FALLOUT+MOUNT AND BLADE

pS4唔知有冇機出中文

新買留名，想問電腦有無中文

殘中

巴哈有繁中patch,仲可以選字體

個到有兩個post,你岩岩裝完記得要拉下睇，會有人教你要改個gamefile,唔係會crash

要唔要開新save玩？

用緊殘體玩左2幾個鐘

太冷門

唔洗

練開鎖入盔甲鋪偷野

極難mode要重玩先有

開鎖練到lev6，揀飲酒有開鎖加成嗰個技
飲完酒應該可以開到最難嘅鎖
隨身帶定d酒，唔夠錢就飲啖酒
大搖大擺咁行入各atm(盔甲鋪，武器鋪，磨坊，馬場嘅箱)撳機攞錢

隻game咁好玩竟然無乜人討論

定係我太遲加入

Steam特價好似幾吸引

其實最好重玩開極難mode
隻驚玩到中期已經冇咩難度

依個真

開鎖真係難到仆街
EASY都開唔到

玩到後期非常困難都hea鳩咁開

始終呢類真實向外國都唔係個個岩玩，莫講話香港

入森林會盪失路

估唔到冷門到得幾丁友

極難mode冇左定位系統
唔知自己係邊
地圖真係變左地圖

不過隻game張地圖真係太細
打爆完主線都唔想再玩第2次

要幾癲先會玩hardcore

可能之後會出DLC新地圖？

想問Fast Travel係咪唔可以開地圖？

我見啲雲會撥開，但之後又會遮返

係咪要自己行一次先開到

普通難度玩到後期真係冇咩難度

應該冇新地圖啦
係

想問偷野比人捉到充公會唔會收埋倉庫入面既物品?
同埋比人見到偷野/爆格CALL左巡兵係咪只可以比錢?
因為試過走甩之後返城都比D兵認得

如果個DLC 有十個鐘gameplay
大概20$ USD 嘅話實買

bug

十個鐘修道院個種gameplay

咁貴既咩 雖然都會買
但係佢好似仲有N個DLC會出, 1個都20USD, 咪賺到笑

原來有咁多DLC
做到witcher DLC 咁嘅質素就冇所謂啦

邊到有講20usd
唔會咁貴掛

wicher blood and wine個新地圖好撚正
KCD肯定唔會出新地圖咁好啦

擺倉庫唔會比人沒收
比人見到一係用能力值(口才,力量)黎說服佢
一係比錢

屌hardcore mode冇左定位系統好撚煩
自己係邊都唔知

好想殺左個兩個巡使

個操作好撚難
自問玩開m&b同for honor
都適應唔到
格劍淨係識鳩斬 斬兩下就無氣
用弓仲慘 準星都無 d箭又無力 十米射程已經下墜得好急

離開修道院前必定殺晒所有人先走
btw喺修道院瞓個覺食個早餐，咩都唔使做已經知道要殺邊個

以為講緊gta3個任務

最近steam特價先入坑
想問下陪少主溝雞個任務有無bug 接完任去到個浴場佢隻馬就係出面
但係由1900等到2300到唔見條友 幾日都係咁
點先可以過到

佢喺房仔等挭你
門口對住左邊第二道門

thx 放工番去再搵下個仆街仔

同教官練習多d升能力值就會易玩好多
準星可以dl mod

但係本身操作都好難
格擋要睇岩位同時機襟Q
假斬又難出 隻mouse郁慢小小都fail
就算成功出到假斬都fake唔到電腦

格擋係要喺提示前早0.5秒禁成功率高好多
練好格擋得架啦，實用過假斬好多，假斬呢d裝飾黎

thanks bro
下次玩再試下
宜家用save load大法
想打敗少主拎佢把弓黎賣

弓真係好難玩

岩岩玩到有隻馬仔，之後去打獵有馬都好難拎哂d肉 太重。但點解打獵得肉無皮拎
同埋知唔知邊度散貨散得最快，自己寄住果個磨坊主得1000蚊好快無錢

咁就過左5個月

PS4無準星

要偷襲人都唔敢用弓

同埋想問用弓射中人個頭會點？

街鋪仲有冇實體ps4碟買

方向就望住你左手手較個位嚟射
力度同測距就要升lv同自己練習

去到打盜賊巢穴，啲賊成隊軍隊咁多

死咗十次都未過到

佢啲弓箭手係噉射死啲隊友

自己射就下下都唔中 拉弓又慢

練下級先去打
lev高打人易如砍瓜切菜
我打個陣好似開左無雙咁

Lm

有無試過從後knock out啲士兵？

點解殺唔死，仲會俾人打返轉頭

有
力量lev唔夠高
通常用刀先出事
用手焗暈百發百中（好似係）

係點勁法？高攻啲？

DLC已上架

係，一刀落去唔死都一身傷
其實最勁都係潛行弓箭，基本秒殺
有時候個賊竇全部瞓晒覺，可以逐個嚟一刀

我射箭射極唔中

除咗狩獵，邊度可以畀錢學

我都係新玩無耐
但我發覺射箭要一拉好弓就即放就準好多
拉衡左hold一定先再放手反而好似唔知射去邊。

呢個係呀，但用弓射人好難射得中，特別係中遠程

同埋中咗都未必死

Knock Out好似仲開心

出左新dlc
可起新村

不過就咁睇要洗30k以上既錢
大家努力偷野啦

起新村？

係
普拉比唔知乜春個到

得罪哂主城d士兵搞到士兵聲望得0，成日比人搜身可以點加番

開鎖1同5級真係兩個境界

有無人知private area 同 trespassing 後果有咩分別？

去到後期完全係任你開
好似銀行咁

應該係得個名既分別
我試過係某屋殺完人
個到比衛兵發現左就變左trespassing area

屌個新dlc冇60K都唔好買
起野貴到

負重得130

裝完甲得返30

你哋係咪都係噉？

同埋啲賊贓多到隻馬都載唔晒

諗住賣畀啲miller，點知佢哋得咁少錢

有無人知佢哋幾時會有錢返

同埋如果賣賊贓畀正當商人會點

正當商人多數唔收，但唔會舉報你，但我試過酒吧照收
暫時我玩落都係自己住個磨坊主最多錢架啦 1k

噉點先可以儲到幾萬蚊

偷咗嘢都無人有錢要

可能再玩後d有人收掛 我諗我玩到中段左右咋

我去到準備打賊巢，係咪仲係初期

修道院就中期

修道院嗰度中左bug 佢叫我揾個病人點知佢標嗰張床係空嘅 重裝完都係咁 有冇人知可以點做

Courtship任務，每次見到條女話送嘢畀佢，畀完之後大家會卡住喺對答位，但無對白，又出唔返去

好game推推先

教你個bug

將啲賣唔晒嘅賊贓放入你磨坊主嘅交易物品箱入面（有錢有貨嗰個），過一排等磨坊主搵到下手出晒啲貨之後會有好多錢喺個箱道，你就偷咗嗰啲錢。磨坊主永遠有下手，多多賊贓放入去都唔怕

個箱喺邊？我張床上面，佢瞓嗰度？

每個商人都會有個錢箱放住佢嘅錢同貸。
theresa阿叔嗰個錢箱喺你瞓嗰間屋，出屋門轉左，開咗道非常困難門，見到個非常困難箱，嗰個就係。（新版本未試過咁樣chok錢，唔知work唔work）

噉我要再玩下先

而家lockpick得9，見到非常困難都係好易斷

同埋潛入敵陣嗰度

點樣先可以落毒同燒箭而不被發現

潛入 SAVE LOAD左好多次先得, 趁無人果時由北面個窿入去, 之後睇番攻略話左右兩邊各一個營,
地圖左邊庫曼人營地可以偷一套衫之後入去右邊強盜營地, D強盜會以為你係庫曼人由你自出先入, BTW

學咗醉漢之眷之後已可以開非常困難鎖

隻game多bug到
一個唔覺意冇save就hang機
玩到人都燥 又要重新打過幾個任

未試過SAVE有咩大BUG
不過真係望左隻GAME好耐
DLC即晚就買左

唔算多hang wo
利伸pc

我ps4 都幾多bug

隻game 玩到頭都暈

一買DLC就起左條村 而家一日燒我500蚊 好後悔

冇咪去攞
呢個遊戲最易到手嘅就係錢

快d起酒館回本

閱讀睇d唔洗有進度既書有無得升
點先升得多d

有 好快咁掀完本書就會升

冇人玩啦

仲未買 仲玩緊steam sale買既game

打賊巢前有咩要準備

有兩個架喎
修道免前個個？

院

冇咩準備
玩完起新村就fatfat

話多bug果d應該係開心版